[Tvb] 港女小姐2018完全體驗到港女的飛機埸真係舉世聞名

自己打開電視睇

邊個大波邊個贏啦

個個都飛機場,打和~

泳衣即刻見真章

講還講唔好貼圖

有兩三個大波呀

個個都瘦瘦削削，搵d av女優返嚟都輕鬆取勝

聽講為咗上鏡瘦啲 兩日冇點食野